呼籲所有學校掛 光復香港旗

教育局係垃圾 所有學校應組成公會 廢除教育局